平行時空論

今日去左灣仔Server玩香城online，當我準備6點幾落線嘅時候，發現有來自平行時空嘅人喺天后開開心心打籃波，我見到嗰下有感而發，好想上前打柒佢地，唔知大家會點做

唔好批門